表揚3台sales 9514 7316

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地
大家快啲打去查詢下轉台優惠

但以事論事
你簽左合約轉頭又取消
咁簽黎做咩
佢又唔係呃你簽
怪自己唔做下功課先上/轉台囉

可能比人呃無限數據果單野

如果唔可以取消咁要冷靜期做咩

份約有冷靜期佢唔理係未去消委會投訴

解約我咪唔推

一日囉

千祈唔好用3

約已解，我兌現承諾，唔推一日

你都on撚9 如果當初唔係貪佢講冇公平使用量 全速300mb 邊個會簽?簽完得返5mb好合理?擺到明係呃啦 你條垃圾3台sales食屎啦唔該

你都on撚9 樓主乜都無講 就咁講簽完約想取消
佢又無講咩原因取消 以事論事
我唔係用3台 唔係3台sales
唔洗屌我

如果有冷靜期應該無需原因都可以cut?

建議手機台開返一個post集中推，refer人過嚟電訊台睇，畀多啲人知之餘又唔影響手機台運作

終於cut到3 今日收到和記關係科電話